聽日各位要照顧埋地鐵以外既地方

除左塞地鐵之外唔該塞埋條路, 頭先落街食野聽到一群港豬話聽日地鐵班友一定又會黎搞事, 聽日早少少出門口搭巴士/小巴啦, 早少少班友邊會咁神心咁早黎到阻到我地呀

所以聽日大家識做啦, 今日早睡早起, 要早過早班車行動, 地鐵同主要道路就一定要搵人招呼架啦, 不過有D人番工路線可能比較短, 大家諗下有冇方法塞埋呢D人, 塞巴士總站有冇得諗?

PUSH

集中資源啦，唔通D人唔駛搭車/落樓下番工都同佢諗埋咩

唔好意思 借位推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

塞還塞 記得讓路比消防救護我地係良好市民
見到警車水炮車就大家識做啦